m50

新手應該買m50定其他機

Eos m6 mark 2
X-T200 /X-t3
A6400
Rx100m5a
Rx100m7
Go pro 8

比多啲資料
budget幾多，想影乜野，對size有無要求，攝影經驗等
學攝影來講，上dcfever執任何一部單反都有排學，而且就算8,9年前既機，畫質仲好ok，可能2千幾就有人成套讓比你

當然新機就易用啲，低光好啲。作為M50用家，我可以講，新手絕對唔會覺得M50有任何限制，畫質絕對可以，對焦連拍足夠快，好多舊鏡都adapt到，操控簡單。4K拍片就差d, 1080p拍片係好ok。但都兩年機，有咁平買咁平，Kit set唔好貴過$4K

$8K以下budget有 M6 mk2, X-T30, X-T200, A6100, A6400

budget就真係未諗預幾多,主要係想影風景同人，對size真係冇要求，攝影經驗算係0，平時出街見到啲景或人，而個一幕係靚嘅，就會即刻拎部電話出黎影
btw多謝ching講咁多野我知

要viewfinder xt200
唔洗就m6 II

Xt30